紅磡海濱果頭d office仲點放租

屌你老尾仲廢過d 公屋

唔講以為同外星人打仗

露天office
又通風 放2盆花 放張搖椅
貴過而家都仲得

電影情節

transformer 第3集

拎黎拍戲啦

亂到好似中左飛彈咁

transformers 第六集
租畀劇組
唔撚使還原
任爆唔嬲

仲唔快d 租比d poly 雞打片

搞到咁係租戶定業主既責任

管理費gogogo

果個位平時返風已經大風到痴線 打風去定果度等睇爆玻璃應冇走雞

租戶有咩責任

之前都無爆過

借d 耳又加管理費
租客真係喊出黎

好似裝修無幾年 原來咁weak

想知邊間做

個風百年一遇，d人唔怕啦，平少少一樣大把人租

鋼板飛落街仲大殺傷力喎

我見d 天橋升降機成個都係玻璃整 裂都冇裂過 我諗整果間公司應該比人知道會發達

下層Fxr Eaxt
上層 PXB

長實質素

24小時新鮮空氣

近西咁差架咩

10年前打風已經爆過一次
又係咁爆

有D似生秋黃個廣告

夠膽開燈

用黎做變型金剛廠景ok

William E

又返緊去返工
日日行入棟大廈都好驚樓上會跌玻璃碎落黎

裝修關大廈塊玻璃咩事

平返一日幾十 自然有人租喇

不嬲平租

不過有個on9基金，幾個月前10億買左幾層

咁你喺紅磡租商廈又好難貴

同d 9up廢老冇分別
可能佢地覺得室內野都要防風

睇邊個死得快啲炸喎

大部份都係自己集團子公司
驚閪咩

出面玻璃邊間做

爆過幾次啦已經！

長實質素人盡皆知

出面glass curtain wall都係近西做

上面有片

其實我都想知依啲爆玻璃係因為出面側風令到室內壓力太大玻璃向外爆定風直接吹爆個玻璃...有冇Ching知...?

唔係用強化玻璃？

一分價錢一分質素

屌你明知自己棟嘢當風就用料硬淨啲啦，駛唔駛孤寒成咁

又唔見國金中銀果d爆？
豆腐渣就豆腐渣啦

講清楚d啦

長實？